發完夢訓醒好失落

發左個好開心嘅夢，一醒打開電話睇，無影左嘅相，先發現自己岩岩發緊夢

近呢個月我隔離屋黎左條新仔,
有日早上返工出門口見到佢着住套淺灰色緊身西裝, 佢真係好型仔同靚仔,
佢同我講早晨笑一笑, 見到佢咁cute嘅酒凹加上佢勁fit嘅胸肌(真係好似就快掙爆佢件恤衫咁制), 個一刻真係殺死我.
之後過左幾晚我收工係樓下撞到佢, 佢着住見白色背心加超貼身短運動褲,
佢同我講你收工吖, 我話係吖, 我問佢落會所做Gym吖, 佢話係吖, 佢又甜笑同我講你去唔去吖?去就快D反屋企換衫落黎一齊做吖,
最衰個晚我要反屋企趕report..所以同佢講下次先啦,
個一刻佢好似有D失望(可能我諗多左)
之後個一兩晚我竟然發夢同佢kiss..
我知我呢次真係鍾意左佢...
我好想仆隔離屋條仔..
點樣引誘佢好呢??
如果佢唔係Gay咪大鑊...

我明 試過夢見同鍾意既女仔旅行 好真